雙十中環遊行

大家千其唔好去
大家千其唔好舉青天白日滿地紅旗！

記得帶口罩

舉埋Mei 得唔得

推

記熟啲歌詞吖

我是護旗手🇹🇼

個時間唔岩